點睇連登仔屈死仔係比樹壓死，唔係跳樓？

我地政府有哂證據 從司法 公義 法律 法醫 報章角度都話有消息指佢係跳樓死
政府咁多有用收料渠道
唔信政府唔通信廢青連登仔？
壓死都講得出

打錯 係死者

請尊重

懷疑係五毛A扮連登仔
開post話人地比樹壓死
跟住五毛B吹雞話連登仔屈人

點睇李旺陽係被自殺死，而唔係自己上吊
我地黨有哂證據 從司法 公義 法律 法醫 報章角度都話有消息指佢係自願上吊
黨咁多有用收料渠道
唔信黨唔通信啲人妖言惑眾？
被自殺都講得出

心平氣和理性啲講，

即使佢唔係五毛，但有一樣嘢我地可以去諗下，一個政府究竟要乞人憎到咩地步，以至於喺某一個事件上面，無論政府有意隱瞞定只係巧合，都有好多市民心底裏都覺得係政府有意隱瞞呢？

由中共直接控制之下嘅香港政府，已前科累累，唔可以怪我地會先入為主咁樣諗，最重要嘅係我地嘅懷疑並唔係毫無根據，呢單冧樹殺人變自殺的確存有好多疑點，有深究嘅價值

大把人知李旺陽係國賊
犯下殺人罪同政治罪
避開公義法院審判先自殺
有人懷疑過咩？
好make sense

我地政府自己搵法醫就夠
洗撚你班社會垃圾指指點點？

五毛確認

五你老母咩 駁唔到就屈人
我地中國洗請五毛？

李旺陽竟然係國賊
李旺陽竟然係自殺

次次炒車都見到呢個藉口

海航董事長點死？